# Chinese translations for herrie package
# herrie 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2008 THE herrie'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the herrie package.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: herrie 1.9.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-16 14:03+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-02-07 18:04+0800\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists."
"sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: audio_output_alsa.c:103 audio_output_ao.c:116 audio_output_coreaudio.c:199
#: audio_output_pulse.c:77
msgid "Cannot open the audio device."
msgstr "无法打开音频设备"

#: audio_output_alsa.c:121 audio_output_coreaudio.c:226 audio_output_oss.c:119
msgid "Sample rate or amount of channels not supported."
msgstr "采样率或声道数不可支持"

#: audio_output_oss.c:68
#, c-format
msgid "Cannot open audio device \"%s\".\n"
msgstr "无法打开音频设备 “%s”\n"

#: gui_browser.c:79
msgid "filter"
msgstr "滤件"

#: gui_browser.c:145
msgid "Unable to open initial directory."
msgstr "无法打开起始目录"

#: gui_browser.c:262
msgid "Unable to enter the parent directory."
msgstr "无法进入上层目录"

#: gui_browser.c:277
msgid "Unable to enter the selected directory."
msgstr "无法进入选定目录"

#: gui_browser.c:363
msgid "Change directory"
msgstr "更改目录"

#: gui_browser.c:401
msgid "Unable to display the file or directory."
msgstr "无法显示文件或目录"

#: gui_browser.c:418
msgid "Write playlist to file"
msgstr "将播放列表写入文件"

#: gui_browser.c:427
msgid "Unable to write playlist."
msgstr "无法写入播放列表"

#: gui_input.c:104
msgid "Use kill(1) to quit."
msgstr "用 kill(1) 退出"

#: gui_input.c:108
#, c-format
msgid "Quit %s?"
msgstr "退出 %s ？"

#: gui_input.c:192
msgid "Search for"
msgstr "查找"

#: gui_input.c:198
msgid "Bad pattern."
msgstr "模式错误"

#: gui_input.c:245 gui_input.c:282
msgid "Not found."
msgstr "未找到"

#: gui_input.c:314
msgid "Jump to position"
msgstr "跳至位置"

#: gui_input.c:371
msgid "Bad time format."
msgstr "错误的时间格式"

#: gui_input.c:563 main.c:75 main.c:81 main.c:87
msgid "yes"
msgstr "是"

#: gui_input.c:564 main.c:77 main.c:83 main.c:89
msgid "no"
msgstr "否"

#: gui_playq.c:109
msgid "Idle"
msgstr "闲置"

#: gui_playq.c:112
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: gui_playq.c:114
msgid "Playing"
msgstr "正在播放"

#: gui_playq.c:352
msgid "Remove all songs from the playlist?"
msgstr "从播放列表中删除所有歌曲？"

#: gui_playq.c:363
msgid "Randomize the playlist?"
msgstr "随机播放列表？"

#: gui_playq.c:412 gui_playq.c:450
msgid "The song is already at the top of the playlist."
msgstr "此曲已位于播放列表的顶部"

#: gui_playq.c:431 gui_playq.c:469
msgid "The song is already at the bottom of the playlist."
msgstr "此曲已位于播放列表的底部"

#: gui_playq.c:529
msgid "Failed to adjust the volume."
msgstr "调整音量失败"

#: gui_playq.c:531
#, c-format
msgid "Volume: %d%%"
msgstr "音量: %d%%"

#: gui_vfslist.c:264
msgid "There are no songs."
msgstr "无歌曲"

#: gui_vfslist.c:335
msgid "You are at the first song."
msgstr "您位于第一首曲子"

#: gui_vfslist.c:360
msgid "You are at the last song."
msgstr "您位于最后一首曲子"

#: gui_vfslist.c:586
msgid "Search wrapped to top."
msgstr "再从顶部开始查找"

#: gui_vfslist.c:610
msgid "Full pathname"
msgstr "完整的目录名"

#: main.c:71
msgid "Global configuration file"
msgstr "全局配置文件"

#: main.c:72
msgid "Audio output"
msgstr "音频输出"

#: main.c:73
msgid "Support for AudioScrobbler"
msgstr "支持 AudioScrobbler"

#: main.c:79
msgid "Support for HTTP streams"
msgstr "支持 HTTP 流"

#: main.c:85
msgid "Support for XSPF playlists (`spiff')"
msgstr "支持 XSPF 播放列表(‘spiff’)"

#: main.c:91
msgid "Supported audio file formats"
msgstr "支持的音频文件格式"

#: main.c:103
msgid "usage"
msgstr "用法"

#: playq.c:195
#, c-format
msgid "Failed to open \"%s\" for playback."
msgstr "打开 “%s” 播放时失败"

#: playq.c:417
#, c-format
msgid "Repeat: %s"
msgstr "重复: %s"

#: playq.c:418
msgid "on"
msgstr "开"

#: playq.c:418
msgid "off"
msgstr "关"

#: scrobbler.c:481
msgid "Failed to authorize at AudioScrobbler."
msgstr "AudioScrobbler 登录失败"

#: scrobbler.c:485
msgid "Invalid AudioScrobbler username/password."
msgstr "无效的 AudioScrobbler 用户名/密码"

#: scrobbler.c:490
msgid "Successfully authorized at AudioScrobbler."
msgstr "AudioScrobbler 登录成功"

#: scrobbler.c:507
msgid "Successfully sent 1 song to AudioScrobbler."
msgstr "成功地发送了 1 首歌至 AudioScrobbler"

#: scrobbler.c:511
#, c-format
msgid "Successfully sent %d songs to AudioScrobbler."
msgstr "成功地发送了 %d 首歌至 AudioScrobbler"

#: scrobbler.c:517
msgid "Failed to submit songs to AudioScrobbler."
msgstr "提交歌曲至 AudioScrobbler 时失败"

#: vfs.c:202
#, c-format
msgid "Unknown user: %s\n"
msgstr "未知用户: %s\n"

#: vfs.c:216
#, c-format
msgid "Unable to chroot in %s\n"
msgstr "无法在 %s 中 chroot\n"

#: vfs.c:225
#, c-format
msgid "Unable to change to group %d\n"
msgstr "无法改成 %d 组\n"

#: vfs.c:229
#, c-format
msgid "Unable to change to user %d\n"
msgstr "无法改成 %d 用户\n"

#: vfs_http.c:146
#, c-format
msgid "Connection with \"%s\" lost."
msgstr "与 “%s” 的连接失败"
